量寬嚴重 今年樓價升15%

量寬嚴重 今年樓價升15%
09:00 2021/04/16

"差餉物業估價署2月份樓價指數報384.5點，連升2個月，按月上升0.9%，創7個月高位。今年首兩個月，樓價累升1.13%。筆者預期本港樓價會穩步上揚，全年樓價有望上升15%。主要原因是量化寬鬆厲害，息口又低，樓市會是一個良好儲蓄的投資工具......

撰文： 陳永傑 中原地產亞太區副主席兼住宅部總裁"

等睇樓淡反駁

@韓林兒 入黎喇喂

錢既購買力下降左, 50年前美孚新邨2萬幾蚊一個單位, 呢家2萬幾蚊一呎...
起樓同加人工永遠追唔上QE速度, 所以咪買樓保值囉, 好簡單既道理姐

樓淡忘想2021樓價好似沙士咁插法, 係不切實際, 錢就一直係咁印, 業主收到你既錢仲要諗方法快啲洗左佢, 防止貶值, 你話佢點會平賣俾你呀?

曾幾何時
有淡淡講過差估署數字都係唔準
唉 算啦好嗎

x 12

假數字, 假成交

YOU ARE FAKE BUREAU

Ching係咪想迫死韓林兒

No
想佢知醒

租金升唔升到15%

如果經濟復甦，應該可以

量寬咁嚴重，北韓，委內瑞拉，伊拉克，敍利亞，伊朗，俄羅斯，古巴，律巴布韋，剛果（仲有堆非洲國家唔寫啦）
樓價應該都有20%升幅

垃圾地產新聞

升災

港元與美金掛鉤

其實韓林兒乜水 著名AA?
做乜樓台要提佢

韓林兒唔該帶埋你老母入黎

搏出位既cctoy

聲稱老母已經賣左將軍澳層樓
1400呎到，around 1200萬賣

但係無查冊查唔到

中原之前 Keep 住講個市會升，但利害關係之下，聽住先啦

*我都係睇升，瘋狂印錢，英美澳加都升
要計變數的話，就係中國政策可能會帶黎既影響，又或者聯匯等等既結構性大變化

升佢老母臭閪

又一件傻淡

50年前美孚新邨2萬幾蚊一個單位, 呢家2萬幾蚊一呎...

美孚12000 to 14000一呎

因為佢老母有頭有面

So？

假設美國每印10蚊，香港物價或通脹會跟脹幾多？

樓價股市個同美金印錢嘅correlation coefficient係幾多？

CHING係咪學生哥

連登同施永青有仇。

唔通同條藍狗有親咩 15%

咁地產股上多 20% 啦

btw, 823 +8% (本週)

屌 依兩年啲新樓 仲有大半收埋未賣曬 仲叫人先住後付
睇埋中共咩玩法啦 第時要人人有樓住

CHING係咪無讀過書

大西北至少升到40%

中原同祥益老闆做咩係咁唱好
好似兩個夾手夾腳係咁推高個市咁

撰文： 陳永傑 中原地產亞太區副主席兼住宅部總裁"

唔推高邊有糧出?

係, 不過吹到15%, 好似會唔會過份左

即係8球樓升到9.2球喎, 咁有信心到日日吹?

唔好玩踢爆OK?

無錯
其實好多人話啲樓咁貴唔值
但其實係俾當權者fake左
其實係啲銀紙印得太多唔值

你退後一步諗
當啲樓係貨幣咁睇
就係銀紙大平賣
以前一間普通樓只換到200萬張銀紙
而家銀紙大平賣可以換到1000萬張銀紙

哼，9 月你就知我地韓帥係咩料

乖啦，返去好好讀書
遲下先返黎同大家再傾

舊年美國fund佬賭聯匯脫勾。我估脫左勾就真係會急插。因為香港金融業都死埋

柒

x12

乖啦，返去好好讀書，有啲知識先返嚟同大家再傾

好

10年前bitcoin一蚊美金一粒，而家六萬幾，濕碎啦

樓價同濕碎啦嘅correlation coefficient係幾多？

哎呀,早知大手買bitcoins

PR 公司反串淡友姐 跟住兩邊開拖

但係有好大風險，因為依啲虛擬貨幣冇實質資產或國家支持！

On9，人地拎住千五萬笑緊你傻仔呀

你真係信佢屋企有層千五萬的樓？

中共年年都話調控啦，大陸啲樓升成點呀？

房屋台只信韓碎啦

韓sir 佢做多咗，咁快玩爛咗個Account

重有Rolex

今時今日樓價升幅同租金無必然關係，QE立即令銀紙貶值，但係老細係唔會立即加你人工，所以租金又點會跟得切？ 我如果今日走入房同老細講因為QE要求加人工，你估佢會點？

大陸樓租金回報比香港低好多，樓價都係狂升，要中央出手，就係咁既道理

如果大家都覺得疫情好番啲樓價會拾級而上，我又供得起，唔使靠收租，我根本唔會考慮租值，買左吉係度我都賺到升幅

民主國家咁高樓價早就倒左台屌你北京樓既回報得里幾，息成5里幾，香港有2 里4 ，供既息里7

今日咁多慘事，你哋淨係掛住自己層樓？！

AA頭子陳永傑引用嘅數據早就公布過啦柒頭，old news 都攞嚟打飛機

你哋最信嘅fake index今日出咗新鮮熱辣嘅數據，正如我預測，狂歡已過，樓市正逐步回落

中原城市領先指數 CCL
本週公佈
179.95
較上週
-0.75%
較上月
+0.76%

生平不識韓林兒 便稱樓王也枉然

咁你今日又開幾個po 9up?

真咩？

如果佢唔係cctoy既話，都有可能既

英國重生勾勾係到wor
有邊個民主國家唔高樓價？

英國樓有成5里幾息，北京都里幾，收入計北京樓 係貴過英國好撚多